[百步梯] 地厚天高 大台

你兩個主持
播「地厚天高」?
會唔會悔辱左天琦呀?